#中環 1926 中環6號梅窩碼頭 200防暴

#中環
1926 中環6號梅窩碼頭 200防暴

坐船朋友小心

推

Push

幫push

有冇兄弟坐緊船 小心

推
放棄gear 啦
大把人課金幫你地再買

東涌酒店

推 大家小心

推呀

頭先好多手足選擇搭船呀

唔好坐船，搵街坊搵酒店

push

棄裝呀

扔野呀！！！

推呀

Gear可以再買
但人被拉左就大獲

扔落海呀

仆街啦 洗唔洗咁迫死人呀

快d 換衫棄gear

屌佢老味亂咁拉

掉野啦 gear可以再買 求下你地

PUSH

點算啊

推！

掉落海

推啊

掉哂啲野落海

推，唔好有事

棄gear! 換裝！

速速換晒衫，所有裝備留係船度，淡淡定定咁樣行出碼頭

PISH

金鐘pp出面有四架警車！

棄gear呀

棄gear啊船上手足

清TG WTSAPP，LOGOUT FB IG

棄gear!

小心
屯門碼頭有水警船

掉gear呀

puah

清TG WTSAPP，LOGOUT FB IG
DEL 相

未搭船嘅搭去屯門走,唔好返中環

中環爸媽快啲落去接仔女啊
打三號波啊

求下你地睇到

棄裝！

清TG WTSAPP，LOGOUT FB IG
DEL 相
做遊客，普通市民

出碼頭時最好成班有男有女有講有笑咁出碼頭

Tui

上岸個陣大叫：丫sir加油丫

清TG WTSAPP 上網RECORD，LOGOUT FB IG
DEL 相
做遊客，普通市民

雖然P牌推唔起，但都希望所有人平安返到屋企

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

Live

中環碼頭，大量克警拉人

屌佢老尾

1951，6號碼頭，防暴係落船位圍封鎖線。 #現場情況

痴線 船上巴打棄裝換衫 del相del telegram
pls be safe

有人被拘捕了

梅窩去坪洲
再去中環碼頭都得架

水你老母
我係現場 咩撚都無
你老母就有

洗唔洗咁撚絕

梅窩同坪洲，出到中環碼頭係同一個碼頭嚟㗎

無你老母

乜撚野嚟呀
眼盲就走啦

中環要人
起碼要五千人接放學

清TG WTSAPP 上網RECORD，LOGOUT FB IG
DEL 相，棄裝
做遊客，普通市民

good luck

屌

條友都on9
乜撚野係現場
平行時空呀
定係鬼呀

保持沈默，鎮定，最多48，唔夠料

一定要保持沈默，你一講野，比佢套到料，就入

搜到gear? 定9拉

醒小小就唔使比人xx

小心

1

iphone熄touch/face id就得,班友無權迫你解鎖

話緊

航膳閪路

推！走呀！

鳩拉？？

我都係睇ＴＧ
應該係鳩拉

棄gear

推？

delete iphone location record ahhhhhhh

長洲都有狗

叫船長駛到第二度啦

小心！

有無live?

屯門碼頭安全，大量義士接船

有朋友中環落船真係截曬成船人，唔係嗰個搜，但都要棄定裝啊！！！

嚟左隻係狗船出面
小心

中環碼頭直播 ig: tifflmao
將會係下一班船黎到時再次開直播

叫船長揸去九龍城

推，大家棄裝保平安

M記嘆緊冷氣 尾班船走

幫推!!!!!!!!

推!!!!!!!!!!

推!!!!!!!!!!!!!

坐船手足有咩打算

東涌出中環個班船上面嘅人
即刻掉晒所有gear落海
二百隻槍狗中環碼頭等緊捉人
記住所有船上面大家都係平民去郊遊

求下你地唔好有事擔心死人

船長唔去指定碼頭係犯法

打ISIS都無咁落力

宜家仲講犯法?

對isis 班狗死左十世

[突發] 中環碼頭好多警察，搭船遊客手足請立即棄裝

1927，梅窩防暴係直接守住落船位！ #現場情況

中環碼頭好多警察

真 唔係黑衫 唔荒張 無Gear佢根本吹你唔漲

推!!!!!!!!

小心呀屌

要全世界知

[突發] 中環碼頭好多警察，搭船遊客手足請立即棄裝

1927，梅窩防暴係直接守住落船位！ #現場情況

中環碼頭好多警察

#中環 1926 中環6號梅窩碼頭 200防暴

迫船使向尖沙咀可能嗎

各位去郊遊既手足記住要冷靜！我地係良好市民

入梗長洲既棄Gear!

各位去郊遊既手足記住要冷靜！我地係良好市民佢地只係班呃OT既狗

痴9線

On9

好擔心

屌，係咪去邊都要比狗查呀？ 戒嚴啦屌你老母

痴L線

真係荒謬

721唔見你咁大陣仗

而家愉景灣碼頭都係
請棄裝

坐船都要審犯咁

宵禁定戒嚴

我無嘢講

屌你老母，叫人唔洗擔心？ 就係有你班狗先擔心

戒嚴就快啦屌，阻住哂

有一批落左船搜緊身同袋喇

推，咩都唔好要啦

將你哋嘅裝備全部掉落公海，掉遠D掉深D。裝備買得返，個人被拉咗救唔番

CLS

全部後生仔都抄牌

係 我會再課 只要你地安全

尋日瘋狂完今日就會扮下斯文

要影大頭相

一個也不能少

都無計架啦

連垃圾都搵

要做埋執垃圾

落海慢慢搵

［緊急呼籲］東湧兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

gear係dum落海，唔係dum落垃圾桶
有狗帶走船上垃圾袋

想問係咪一個都未拉？

好似係. 頭先食飯睇住CCTVB. 全部背囊冇搜到有嘢.

荃灣西站安全